[新版L4D?] GTFO 新game 好似無乜人講

呢隻 game 好似好吸引
之前遊戲展都拎左奬，但唔知點解連登無乜人提
星期一就有得玩 APLHA!!!

Trailer:

Gameplay:

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

好似幾正

push

推到有人玩

自己開po 自己推

等左好耐

之前間公司話破產
幾驚佢話唔出

個feel恐怖過L4D，好似好正

幾緊張

最好係佢有小小解迷嘢

邊到拎驚

同埋好似比L4D更有戰略性(好似見到佢預先埋炸彈)，如果唔貴會入手

上 10chamber 嗰度 reg

咩嚟？我見Steam好似都有得買？？

10chambers 係佢嘅開發商

依家仲係 alpha 所以先要 reg

之後 steam 會有得賣

PUSH

我都等緊 超有性趣

已經玩緊Alpha了 好難玩 好緊張 有冇人組隊?

呢10年都有唔少game話迎版L4D
但隻隻都唔得

一個人玩有啲難玩 多一個朋友已經好唔同
單人係挑戰 多人係玩樂

係咪冇ps4

點下載

去佢地官網signup左先
然後入佢地Discord 密@GTFO Bot 打 !key 你個email alpha
佢會比條key你 然後去 打條key就得

好hardcore, 一黎就打expert咁

有無中文先?

利申: 唔識英文

點先有得玩
呢隻驚講咁撚耐完全冇消息

靜靜雞

行過去1 鎚打死佢

呢隻game 真係for 多人

當 L4D 咁打一定死

試左五六場之後拎到DNA樣本結果俾自己之前封嗰啲C-Foam玩死

有無人知 之後會唔會有 match making

出正式版嗰陣可以一齊玩，我都無乜朋友

真係好難咁
同埋個氣氛都幾恐怖
一開始唔小心整醒一隻就收皮

點搵GTFO BOT

discord右上打@GTFO Bot

discord左上打@GTFO Bot

第一關C1一定要自己玩??
join唔到lobby

如何多人？

右上搵名
指住 right click send message

雖然條片好似幾好 但我都係忍唔住講一句

隻隻都話新L4D 隻隻都完全追唔到

屌 原來有人講左

岩岩申請咗，睇下有冇key 比我試玩下

玩唔到既?
話Alpha closed ?

尋日夜晚10點起開24個鐘, 岩岩無耐完左啦

搵人開返個香港discord等下次再開嗰陣組隊? 同區host room好似會順啲

即係冇晒key?

要用呢句
!key youremailaddress@email.com alpha

steam舊年開始有廣告等到依家都未出

等BACK 4 BLOOD啦

唔該你，我拎到key ,係唔係聽日先玩到？

lm

係啊

玩緊

有無人今晚一齊玩

仲未試過 mission complete

冇教學嘅？

未有

有無人一齊玩

係咪冇街場

要上 discord

但係有d 人唔識講英文

暫時未有 match making

any group?

無

btw 佢12月9號出正版

HI 想問係咪今日出試玩

今日係出正版

請問幾點出

凌晨4點

正常steam都唔會放比人Preload，太易比人破解

出咗了

有冇人搵人一齊玩有嘅話加我steam ID : wimpy_kid_chris

係咪組隊打

我覺得無match making 同 ingame voice 係敗筆

等佢更新得完善D先玩

官方話之後會加返matchmaking

有冇人打？

steam : wimpy_kid_chris 已經玩咗四個鐘

sream搵唔倒